利物浦 對 拜仁慕尼黑 6

入未

求和

lm

鳩拿比強姦利

入一粒啦

Gnabry好生猛

憑咩讓平半
好彩冇買

出局啦仆街

Gnarby幾勁

基拿比仲勁過高文

Feel到就爆

俾人入一粒就有

基拿比>>>>>>>>>>>>>>>>沙拿

放棄歐聯 專心聯賽好過啦

標題？

咁快把撚咩
又交失

愈睇愈覺得拜仁有摩佬教曼嘅味道，又係唔知做緊咩，打反擊得高文同利雲壓上，其他係哂後面，同曼聯以前一樣

訓醒
睇落好無miss任何野咁

oh hin

玩完傷隊長

屌你老母a66做乜9

軒

無錯

miss咗神軒精彩表現

嚇死

我軒鐵人嚟
唔會咁易出場

出力子試下會唔會有機

sub who

沙基利先

0-0不如唔好踢

依場0-0其實真係當出左局

沙短先

幾型 差最後一下

下場有vvd

salah 求廢中快撚d換

真

Sub 黑力架

傷神軒慘過輸作客入球

水貨好靜
但又唔換得陣間又一扭四

入唔到波既話都出硬局

班撚樣識唔撚識射波

下半場利物浦好似

冇入作客波, not bad

是旦sub 11/10 啦

睇個勢都係歐聯出局 再輸俾獌狗爭冠失敗

點解好似好多機會但無個似樣

啲力架渣到

但佢唔係攻擊球員
最多靠佢頂住個後防比人狂攻

No look

bayern下半場咁柒就好心爭氣啦

徳甲啲閪波先會比軒隊轉身

a66啲界外球on撚9

玩節奏但猜波都可以猜出界

去乜撚野集訓，去親都無好事發生

請完個界外球教練死撚左阿

係得利未試過聖誕排第一又拎到冠咋嘛 我睇今年都係

呢下taa靚

大團圓結局

有得睇短人發揮未

4點閪波

換人未

呢場算唔閪架啦

仲有25分鐘多啲
依場一定要贏

和左幾次

屌文尼

R26狀態真係好差

屈機了
買多左100蚊利冠（之前買落幾百）
為左對沖買左100客勝
依家咁睇唔通真係和完下場輸鳩埋

淨睇下半，軒勁左咁多ge

文尼換啦

對交屁真係無野講

專心打防反咪好囉
打乜鬼控球呀

交屁

攞好啲個波啦屌你
未起腳又比人踢走咗

下半算冇咁突出架啦上半場真係神黎

守到腳都起唔到

老母無氣就換啦

拜仁中堅真係好穩陣

拜仁守得好

猜到好撚爽咁但入唔撚到禁區

其實唔勁

文尼沙拿

躝啦垃圾沙成場成季都唔知踢乜尻

想問下點解無洛pan嘅？

基達下半場無哂貨

沙拉今場好差

依場波可以懷念古天奴未
真係冇條友識遠射

雜訓惟一得益者

換啦dllm

傷

上半場唔係交屁柒已經兩球

成季都係啦

呢隊拜仁如果作客鏝一定比人炒

好彩咋

3球走唔甩

真 直情浪射都無人會試

如水果文尼沙拿啲黃金機會入曬
你就覺得佢地好廢

啱

主場都比人炒啦 條後防笑話

衝力射球.gif

入哂? 入一半都夠佢投降了

沙拿轉左踢正前

無個識埋門

轉身好慢喎
穿左幾次係前面把握唔到

無VVD，死球無威脅

R26今場做乜撚呀

巴塞嗰邊又係0-0

英甲料

水貨落底 又做翻進攻黑洞

D力架得matip 正常

R26

點解唔比軒斬算
軒仲準過a66

換人未？

taa

會換人就唔叫廢中

老母阻住左....

又擋撚住自己友

bino

拜仁泊大巴？

俾老母阻咗

睇黎今場真係以唔失波為目標

老母食撚住個位做乜鳩呀

兩翼點都要換一個啦 廢中

Bino

屌你廢中對0比0好滿意? 換人啦仆街

老母

Sana死拖難拖最尾甩撚埋

屌 2 個係到唔知 jm9

兩條友想點

撞埋老母到

老母下半場都係鳩埋一份

笑死

老母唔射就走開啦dllm

佢今年中意柒住咁小勝

奧力治

Origi 入 明仔休息

下半場無射過

邊爐

On9 禁區撞車

老母又係ON9 玩禮讓做乜鳩

無沙短？

換兩個留力獌

-6神鋒

老母阻住水貨

真係留力打狗 cls

老母射埋啦

成隊不射男

上半場爆幾段
下半場完全收曬皮
快換啦屌

大家都係

沙拿擺明想比老母射

冇沙短

個撚個都唔射 咁咪撚踢啦

米隊

死症 個個都無把握就唔射

沙短冇得踢

米換基

正路啦 搏聯賽先好合理

都好嘅

仆街軒米母

軒米老

基達今日收貨啦

出大巴, 冇vvd 有咩用

應該用打獌狗果招 係唔係都射 始終會入

力子

換得沙短未

兩邊都冇
點解唔搏呢邊行遠啲

好熟悉

唔洗搏啦兩邊都

力換明

首先要換入沙短

Keita今日幾好

成個2禾b咁

啫哩今場有d緊張

傳奇黃金中場陣容

唔似...
今場體力消耗都好大下 成場都落雨
但最少都要贏波先值得

病毒感染

橫掂都留力
比水貨抖下啦 個態差到

話佢地廢不如話今日拜仁後防打得超好

終於知點解當日痢比人呃 德甲波唔理基達比佢直衝

奧力子又要救世

沙拿真係自從世界杯之後就收哂皮

神峰 比一球黎

冇vvd 和都ok

古烈治

唔換沙短

岩 對面個風水龍令到交屁龍都唔中

抖唔抖佢都係咁

明顯係利把握力差啦

米一入黎就有貨交

作客就係

好難講架喎 下下有機會都唔射係到妹

利記球員抖得愈耐愈廢

想問下你有冇睇到場波？

沙短冇防守
唔敢用佢

去旅行更加收皮

去埋啲濕鳩camp

TAA打得好好

唉其實成個下半場都冇哂埋門

英超一撞就散

平行時空？

正路我地應該可以偷到最少一球作客入球 所以廢中今場應該真係搏唔失波

上次去完集訓 和二場 今次集完可能又仆街

呢樣真上半真係到底哂左幾多粒機會

有啲似拿玻果場
久攻不入
90min被絕殺

文尼果球真係痴撚線

唔睇歐聯差啲唔記得踢波有旁證

佢今日好過英甲仔好多

屌人哋都識射

大巴

今場拜仁打得超差，但利啲把握力

我贊成喎,拜仁後防好果斷,下下都一野剷落去,下下中

果場有攻到?

兩邊都垃圾

咪19樣

點解會覺得作客入到波 不過殘陣保守啲都合理嘅

差好撚遠
拿玻里果場半場都過唔撚到
腳都唔記得有冇起過

因為利記個個妹 由其係沙拿

嗰場攻都攻唔到

刀疤人

力子加油啊

識射下都好

屌真係無人射下遠射
屌成日有位都唔試

兩場悶到抽筋 0-0踢黎做乜

紐亞定到

大獲了 FIFA19 好勁

完了 真王牌出場

啫喱打得差喎,俾人話過就過,相反TAA後上攔截左好多球,仲要係偷完可以即刻帶住個波打反擊

所以絕對唔介意岩先taa果下

個場就真係深夜西波

個timing 早哂

準備俾刀疤中岀

老母其實係咪上半場球皇嚟？

硬件有哂 差個腦

如果講對面表演
基納比勁高文好多

劇本

刀疤

開短算啦 無球頂到

比刀疤強姦了

軒啊屌

力子跑動好少

控啦馬貼

Matip

應該出埋沙短換文尼
留力打狗

唔洗爭 成隊波下半場都好差

點解Matip 你唔控落嚟先射

控應該拍到埋嚟

痴撚線

我意思老母下半場太差

軒成個碧咸咁

神軒好撚勁

13-1 vs 9-1

炒咗教埋門條友佢啦

因為買咗和

大家都係英格蘭人

屌你後衛腳

Matip又生蟲

大家都咁靚仔

機會真係唔係無

空撚到仆街喎

下面空曬

當解圍就好靚架la

熱狗輕取多蒙特
利狗

下半場好悶

好心以後咪撚再去集訓

咁急做乜春

兩邊加埋兩腳中龍
想笑死人咩

Mane

人地果啲多數遠射唔中龍都正常
我地係餵到埋口都炒

咁比份炸既

明明係高普又去旅行

龍門好野

Mane差少少

德甲一哥點同

力架你生性啦
一早要咁搏啦

老母又浪費一球

講真，馬貼同邊奴算係咁啦，不過拜仁呢場真心差，呢場和既話，下場死硬

好似都幾大雨

冇呀，你贏啦，我睇錯原來睇緊巴塞對里昂，得未
我淨係聽講波佬都讚拜仁今日後防打得好，你幾時去in BTsport，文尼果幾吓係難射所以唔中比你班弱智講到佢好似射空龍都唔入咁，兩腳都係左腳，第二次佢要扭一吓史上最難既扭腰再射又係左腳，識唔識睇波嫁，佢一射失replay我就特登睇佢係點用左腳射門
你對家d後衛識守你根本冇得射得舒舒服服，沙拿唔駛講比起碼一人mark另一人睇實，扭到好似美斯咁，拜仁禁區即刻起左度牆連射都冇得射

想問吓你有冇睇波?

德超嚟 得一隊

入波未

文尼最似樣喇呢球

山狗

兩隊加埋22個射門 2個中龍

有機會偷雞

3啦

Good try

講真 曉姆斯sule都算咁 不過利呢場真心差
........

死力架勁d ok?

廢囉屌

奧力治係到做乜鳩..

拜山

隔離巴塞射咗廿腳

沙短心諗又無得出 屌你廢中

2場深夜西波

拜仁啲中場好似𠰴多掂

okok 唔洗咁認真喎 輕鬆啦 ching
聽日我試下 send email 去 in 囉好未

疤作客點同

好似好耐無見過大清

今晚啲Final third差到

全能到仆街

TAA

聽日就遲啦，呢度咁多勁人

Taa今場啲first touch真係亂黎架喎

好觀啲諗 唔洗輸都算係咁

差啲比刀疤強姦

攞晒位你同我攞出界

拜仁廢咗咁多都贏唔到 仲話晉級

一撚三

下場搏都正路 有vvd加對面無甘
不過驚天光瀨尿

細節野執唔好 哥帥執呢d高一班

你咁識波只要你唔去in我地大把機會啦

重話利攻力勁， 真係

熱血搭夠

屌
比軒斬算啦好冇呀

西波一場

我連波都冇睇點in?

拜對中堅封位好好

你冷靜
睇波
Ok?

16郎了

識就唔洗踢德乙

下半場禁電話多過睇波

深夜歐聯仲咁得閒打咁大篇野

成班拖時間

廢到咁拎英超都唔好睇

屌你啦拜仁啲廢老 打果80min就抽曬根

睇你見解就知你識波啦，唔洗有睇架

專心聯賽

封條鐵咩 咁多球都唔入 老母又走埋去一齊封 想唔好都難啦

爭4

作客拖尻你時間有咩問題

上面d人講"你有冇睇波嫁?"
你大鑊了，明明係交屁垃圾，完場就要賣，空龍都唔中

果球沙拿set好比老母
又空
唔知老母做乜鳩

一個識遠射都無

留力打狗

下場1-1打和ok啦

兩隊都咁垃圾，衰撚過歐霸
今年歐聯鏝有機啵

屌佢拖時間又冇乜問題

無
一開波已經睇得出拜唔會作客同你急

兩隊都唔叻super

唔俾力子

Mane做乜唔交落去

Origi空哂又唔比直線
文尼啲視野真係世界級

早睡早起

屌你文尼又唔傳

人地下場返主場踢
我地仲急啦

力子空晒

下半場完全冇章法，雖然話對面係打得好...

真心除左馬貼禁區頂果球，冇一球俾你舒服起腳
文尼果兩下都有中堅/龍封埋黎

WA 交你屁 食撚屎啦

交屁真係食屎大

我呢度唔係香港已經食左早餐

屌你老母交屁唔撚比力子 ON79

2場00

仲話10號
無視野 做返隻黑鬼落底爆算尻數啦

10號

唔好臨完場食牌啊

深夜西波定律

不過講真
以去完旅行黎講今場已經比我想像中好

兩場0－0
悶撚死幾多人

2場都西波 0-0

兩隊都咁廢 super

MVP 仲唔係我軒？

兩場00 想po條入波片都po唔到

真 四點好少有好波

super

捉隻力架去驗腦啦屌
射波唔中龍 仲要獨食

文尼啲vision

35歲都打得好過你呢個世三呀你老尾

成班都唔撚攻 抵死

好波

文尼缺點就係死都要帶下波先

幾驚jelly最後黃

真係好垃圾 都唔知做過乜黎

阿樂啲交波係睇得出佢係hea

下個po名就叫恭喜拜仁出線算啦

攻唔入啫 唔係唔攻

好似打fifa玩野唔去到禁區傳到空哂都唔射門空哂又爆bar射飛機

今季歐聯作客成績

入唔到波真係唔合格

深夜半場西波
上半場好睇
下半場唔知做乜鳩

等將軍回歸

冇前鋒學咩人入波

今場踢得好啦，不過 salah 狀態唔好

收皮了 作客呢期差到..

下場靠你

文尼食撚屎
最尾又唔交俾奧子

其實無失作客入球已經好好
唔好對作客拜仁咁悲觀,作客打防反食正利果範

完
兩隊啲命中率都高到無野講

地面組織做唔好 有機會又9射

無vvd唔輸其實我收貨 唔好睇到自己咁勁主場就一定食硬先得架

沙拿比人搞到掂唔到波，掂到對面都組織左人牆，利最慘冇制空，全隊連埋中場都想用盤扭同地波入去，但拜仁人牆組織真係好快，下半場多左傳中不過球員真係唔掂

交屁上半場晒機會不過拜唔差 真係唔同你急

星期日繼續和

真心想知佢唔撚交仲有咩選擇
想自己爆入去禁區射?

今場唔使輸真係多得軒
但下場唔好又多手多腳

歐聯兩場0-0

上半場真係有體力爆下 下半場都唔知踢緊乜

交屁個心一雄就出事

淨係睇左半場 邊爐打得好撚好

俾波差到

下場打狗！

贏咗場般茅就打哂J咁

死都唔射門控控控傳到禁區又唔射，作客輸埋專心聯賽啦

老母今場又無forward pass 有時搏下唔洗死既

下次4點唔睇

拜仁密到傻

集完訓踢過好波未

又要比籃狗串

今場軒咁都冇motm我立即屌你老母

全世界都知利得防反一招

樂觀啲諗 冇失作客入球
叫做留到力打狗

taa 傳失勁多波
不過都有幾球有威脅

Yes
由其最後10分鐘
好明顯踢到冇咩心機

3:45先睇

下半場變返西波
奧力治好似無球走動好少，係到散步
又唔幫手迫搶

唔好豬就好了

bino>軒

好撚差 下半場一球似樣機會都無

下次唔比88蚊睇了

最後仲放多隻閘出嚟

今年作客好撚垃圾
0-2紅星
1-2巴黎
0-1拿玻

冇vvd都clean sheet
廢中本防守書終於出得版？

留意到拜區同利撚幾似 都係睇淡自己隊波

輸撚哂

唔好搞事

有撚留力

主場都食唔到可以專心聯賽

20歲未夠就咁 屌佢老味

拜今場係真心守得好既

拜下場無甘美治可能會好攻啲

慘慘豬

學人玩留力，主埸都唔全力爭勝，拎住個勢去打狗，一係就一開始就出後備好撚過la。

個結局一定係星期日輸埋俾狗，之後作客拜仁輸9埋，之後9到季尾，拎第四。

人地都無攻你

文尼真係正一敗家仔黎

係文尼浪費曬機會

冇左keita

來回掉左不下十次界外球

下場應該比人SM 了

下場上網揾link咪算

乜都想自己黎
睇到嘔血

岩岩傷好

守得好但係我地都有好撚多機會
但係一球都入唔到

好消息係對面上曬身果個kimmich下場冇得出

無人講馬天尼斯

沙短冇出 vvd抖一場
明奴70min
仲有我軒打起左

基達傳波冇球到 擺脫個下靚 之後傳係人隻腳到...

上季勁在應交則交
應射則射
今季

頂 一訓咗就冇醒過
場波點

其實基達動態視力係咪有問題
一跑住黎傳波無腳準

高普應該唔敢叫人forward pass，怕比人反擊，好運在拜仁冇左兩個老將同埋d翼又係冇乜射門同創造力得個快字，利既中場寧願扭波短傳減少對面反擊機會，後防嚴重殘陣和波算好，等下場決戰

英甲仔

西波

傳波好差

睇軒啲舒服傳波

深夜西波定律
我以後唔睇

軒就是神

打得唔差
但一定唔撚收貨
主場比人逼和0:0
憑乜咁有自信覺得ok下場1:1就出到線？
人地1:0我地已收皮啦
完全放虎歸山
痴撚線

是軒也是神

練下埋門啦dllm

是軒神也是（

補多十分鐘斬唔會入 咁樣踢法 冇鬥心

無輸作客入球 算係咁

碌撚

咪係
引以為傲嘅主場都拎唔到入波
佢寄望下場作客會有波入

咁我地1:0人地都收皮

好彩你起唔到身

斷好多波 打反擊成日傳落對面隻腳到

差到仆街
傳得又hea 力水又衰 時間又錯

Bayern其實守得幾好，無位俾人起腳。反而利20號斬死球無腳中隊友

利申:真唔識睇波

利20號都冇出

俾啲信心！

真係差一個視野型中場

上半場jelly比人強姦咁制
下半兩邊都打慢左 少左啲

果個好長arnold

正確嚟講我睇咗2分鐘 跟住就斷片

拉子

你唔識睇數字啫

文尼邊有咁差，前場最活躍係佢，係埋門個幾下衰啲，但人地唔係射手

66黎

不過認真宜家傻嘅都識守
任犯規唔紅就得 反正利D死球都dunno doing wt 架啦

點解66可以睇左做20

好多時好大貪，基本傳波未搞得掂成日想玩直線，今場仲要倒掛射走個波

lomo taa傷好冇耐
下場kimmich出唔到
我地出返vvd
點都有so

下場有vvd
中場有翻bino調度空間大好多
又唔係真係咁悲觀
但利冇前鋒真係話知你中場打得有幾好

唔係射手 但係真係太多chance 有好多應該比既又唔比

死球咪又係靠將軍...

下半場分唔清拜守得好定利攻得差
有冇人同感

都想問米拿出黎，點解唔比番米拿開死球 阿諾開d 波完全無威脅

眼瞓係咁

點解1一定換兩個就唔換

Ox係咪4月先出得

軒斬得好過佢啦

下半場兩隊都心事重重咁
咁樣算唔算留左半力

軒要逗住

師兄唔好丁咁多

唔該

除左轉身個球，有邊球真係chance，對面泊得好快

可能3月已經可以踩下草

出佢都唔出雞翼

米拿正選會好啲

13定15射1中

到底個聯賽有幾撚悠先可以 80 mins 賣老抽

15／2

事實黎
軒打右閘果場出波已經好過taa啦
今場手術刀又翻黎
點解唔比佢斬
我唔明

基達其實有埋pass嘅話就一線中場
盤扭 擺脫好勁
但又係傳波生蟲

係15射2中

跟本佢就無料到，啲動作又慢，不下一次見佢行住咁回防

上半場已經話佢踢得唔好，仲有人問係咪平行時空

軒斬邊個執屎

成隊波好似以前雲加隊阿仙奴咁要猜到好完美先肯射波

生波死波？
我見軒斬開個啲都係生波
不過我排都會排米拿先

馬會睇12/3
不過都是西

其實今場0:0應該唔係太差姐？如果主場贏1:0下場作客一定會死守，但聽好多師兄講利記唔識守，到時一定俾人456 依家0:0都仲可以叫焗攻，入一粒作客就夠？

Second ball 無人好過軒

有球扭兩三個 傳球垃波出去

拜可能冇乜幾可要同人拉鋸拉到尾段

上場吹奏到過晒火位

幾球比波唔到位呢 傳又唔得 射又唔得 扭入龍阿?

讚下就會登死咗

今場軒最佳

講就易 做就
連主場都唔肯射 客場應該再差D
加埋拜主場好似有翻雙R?

難射唔好怪佢

今場沙拿都係咁 明奴又做不射男 點打

基達防守真心差，普通擔位/跟實人都唔合格，上半場左邊比人攻，要特登轉埋老母過黎左邊幫jelly

睇返精華
我竟然俾Gnabry撚

佢而家勁左好多架

沙拿今場打邊唔係最前 我諗其實高普原意係想搵佢做突破拉開空間 點知…

屌摩上身，俾人撚左兩三下

各位利子準備好承受曼狗的恥笑未
就到翻工時間

我又唔明佢腳法又唔係好好
成日都想係禁區扭個好位先起腳
搞到比人夾

今場波除左軒同bino都無邊個踢得好

你要謙虛啲
公海班撚屌話你淨係英甲料嚟

今場話過就過

仲未放工呀屌
頭先場波開著都冇乜點睇

驚閪 我地仲可以捱到去星期日既

邊個motm?

係啫
但係唔代表要俾佢撚
我認識嘅自己係會將所有右翼收皮㗎

正常 條友上季已經好撚勁

唉 對利期望太高 其實都算踢得唔錯

好過睇完西波死氣沉沉去翻工

人地個兩翼對比之下真係勁過我地

突破好撚大威脅

應該軒或者邊爐？

場波好似無提

今季無可能同鏝鬥
而且沙短係咪收左皮，而家都係信任基達多過佢

訓

加油啊巴打 我瞓先啦

邊爐封殺左利雲一球

24個鐘無訓 決定射波訓

召喚100分
super sub 絕殺拜

Martinez

曉姆士好過佢

所以利要買個真正既正前鋒最好有制空力，費明奴個false nine太false太不射，沙拿太陰柔唔夠人撞，大賽亦基本上實mark死晒，文尼射門唔可靠，買或者租個後備同老將都唔緊要，人地車有基奧特，熱刺有露蘭迪，利都要一個真前鋒

keita 有冇你地講得咁差
今場拜仁明顯專心防守，點會咁易俾你放直線。但 keita 幾下過人都有威脅，俾著第二個球員唔敢去可能一早已經後傳咗。
仲包咗好多 55 波，又要攻又要守，而家隊波就係差佢呢個角色，不過都係差啲意識同默契

岩呀 空霸卡怒已 賓迪基可以一戰

你指Rickie Lambert

no vvd
冇失作客入球 算係咁

巴神都未講

佢帶波代傳波，過勁多人，創造過重要機會，算係咁唔好要求咁高，佢完成左佢既作用，識埋傳波射波佢就變撚埋球王，邊有咁多球王，佢重要兼顧防守

係就唔會打咁入啦
你睇辛尼 Sterling 真係打得好邊拉到好闊

2場窿窿

假利
0：0

以今季利作客成績
(三場小組賽都輸)

好大機會出唔到線

算啦
本身都唔抱咩期望
只求贏獌

如果踢番上年種踢法基達一定好撚勁

有預感下場又打和0-0踢加時

我到依家都唔明點解有時唔踢返上年踢法

Keita如果調校得好真係可以好勁
技術 速度 勤力 都有齊
不過火喉未夠 過完人就交唔到波 成日俾失

下下出超必就俾人睇穿 要耐唔耐先出下

都收埋左成季

唔失波算係咁 條後防自爆左幾下

基拿比勁到。。。。阿狗又送

做左假利

臨開波前先訓著

傳炒沙利
由蘇拿/林伯教轟

打利時的車

應該10連勝緊

撚伯唔係教緊羊仔咩

睇btsports Ab咁肥咁既 睇黎仲未操fit

ab？

咪呀wilson跟緊佢

撚伯唔會教到一半走人啦

令我安慰嘅係Origi正式排得前過史獨 (其實15-17年都已經係)

冇失作客入球已經好好

thanks

邊有速度，變速OK嘅但top speed

走位仲差又唔識逼波
叫好撞啲同有啲運

至少走得郁先

乜Gnarby咁撚勁嘅咩 以前唔係廢到爺爺都唔要？

仲有個換人名額
點解唔用沙短

我都唔明點解出og都唔換短人試下
成隊波無人識遠射

出局鳥

今年反而似雲爺爺時代既阿妓一個月失哂咁多冠

點睇老虎呢d時候都要傷
唔出黎做英雄？

前場敗家
中場逗住
後場正常

唔再反軒囝啦，求迷軒黨放過反軒黨啲狗命s

Bino 藉得一讚
唔係自己打慣嘅位，都打得好好
不過佢d長傳仲有進步空間
依家利嘅中場，要排 軒母邊，如果對弱隊就 基母邊，米叔就sub 好似尋晚咁
Ox出得返就 Ox母邊
基達欠一個入球黎motivate佢自己
希望快d

好好肉地

今場踢得最好係軒啦
執哂屎

真, 琴晚邊爐有幾下落腳都好準
有下禁區踢走利雲個波真係

睇利最忌有自信
你覺得簡單1:0就搞掂果陣通常比人大炒

Gay

戰果如何冇睇

等賣

話是話matip真係食屎自爆左兩三球嚇死人

嘩
你小心比人咬死

軒邊今場拍爛手掌
最膠交屁基達

基達ok喎 佢同老母一個突破一個cool波 幾好睇

咁都值既，條友搶好多波

有個腩既

下季應該

依家講左話要買新中堅

好彩冇起身睇

可惜冇買下盤

諗起交屁上半場門前幾碼 lag機射出街

交屁真係
不過呢場無諗過唔失球
邊爐屈到

Sub ok嘅

浪費咗幾多機會不過對面又係守得好

有sub既質素，但傷病史做唔到sub既作用

佢果幾球餐士
Son/ Martial/ Sane/ Hazard點都入到粒

交屁同水貨柒小陣就一兩粒啦
最後o子空晒嗰球 交屁扭乜鬼

有道理

果下走得咁靚都唔比

懷疑佢根本望唔到 只係dup低頭爆同扭

睇佢地踢波真係睇到燥

其實果球都幾肉酸 一個唔小心就12碼

上半場傳控組織都好好 係差埋門嗰下
下半場真係睇到燥 又冇理由睇剩半場就唔睇
屌佢老母 今日仲要返工

下場都係0:0咁會點？

個下結果睇係靚tackle
但真係太冒險

歐聯9強

兩隊合併一齊晉

係咪太耐無睇歐聯

加時

不過獎金各分一半

結果論，主場踢成0:0

之前睇都唔係打和
贏鏝贏羅馬輸蝗

FSG: 屌你老味呀

真係好激氣啲波成日去到心臟地帶總係做得好柒
次次都緊張到企埋起身睇但幾秒後又坐返低

好眼訓

入左波你都坐返低架啦

邊爐尋晚真係踢得唔錯
真係冇諗過巴閪幫係最勁

文尼個球必殺轉身射到咁鳩

執屎 轉邊 招牌手術刀都齊
最緊要係逗住個中場

長傳沙拿

季初多數睇淡邊爐 睇好基達
依家調返轉

差幾個波位 離晒譜

軒仔打得好好尋晚

利申：反軒

基達係睇幾時打得起啫

大戰不嬲神軒都打得幾好
利申: 迷軒

軒啱打比賽節奏快嘅比賽

節奏快既比賽令佢d first touch回傳顯得無咁礙眼

其實謝隊之後隊波係咪已經冇人識/敢射遠射？

安利慘

火焰射球.gif

一堆人識射
係唔敢射

感動既係
竟然冇失作客入球

講真無左vvd都無失球算係咁
不過係前面咁多機會都把握唔到

射完會比高普屌 係得ox子夠膽射

TAA?

疊馬FC Bayern München fans are taking over Liverpool ahead of tonight's game.

taa,jc 唔應該入呢個榜

冇神軒

hyypia? finnan?

no agger?

呢10年都唔係好多正常右閘
Degen, 強, Kelly, 智慧,根少, Randall, taa, 佳尼

今年係1819
拉到最盡係0809

hyypia仲係度 最後一季
finnan我記得好像已經走左

係都Aggee 頂烏龍茶啦

艾比路亞

比返落雪既文尼我

力查打呢隊跟唔跟到

中堅都要識用波喎

佳尼算唔差
守D波幾穩
係D出波

其實有冇清覺得今場keita 打得幾好 扭傳射都有
雖然好多時比直線都被人封到 起碼佢肯比
但係換左米拿之後 就冇哂攻勢
65分鐘之後係咁妹
成班人冇哂氣咁 唔係休息左成十日咩

點解冇after

交屁個球左腳空撚哂發波瘟射成咁抵屌

神軒交比沙拿個球真心痴撚線

成班出biz trip去玩
晚晚玩到腳仔軟

有冇片

呢堆裡面最勁GJ啦屌

我覺得點解佢咁多直線比斷 可能係默契問題

可能訓練根本無練傳波
沙拿啲傳波都成日當防守球員無到

依球 封唔到就比人打反擊

最緊要係下場

艾比路亞秤先少少

講真, 今場波難得地我睇完係訓得番先去番工 (之前次次西波都嬲到訓唔番....)
無傷人 有D攻勢 無失作客入球 整體踢得其實唔錯
係無VVD之下, 其實0:0結果都算係咁
下場好彩博到一球就可以易踢D 對面又有主力停賽
OK啦
星期日打狗就真係要贏啦

你盲撚左？

尋日全隊軒嘅first touch做得最好同我講first touch
盲嘅咪撚同我扮有睇波啦屌你老母

成隊整體意思真係唔夠對面好.
大家都係龍門鍾意上腳用波,
對面紐亞控波果時對中堅會拉返開2邊比較深既位置幫波.
我地果邊就企返係死位唔走位

打小組我地成日2,3個球員撞埋一堆疊晒位,
就算做到攻勢但最後前面都係無人可以俾.
奧力治後備出到黎就最明顯.
老母都有下係阻撚住沙拿.

果下沙拿有心推大力啲
同佢第一下冇諗住跟
我諗佢想比老母射
事實老母都順腳過佢
又唔使拗腰

下場真係好重要

睇左上場半尾同下半場
感覺呢隊拜仁真係差d
係兩翼根拿比 高文間唔中製造到d攻勢 但唔算入肉

琴晚覺得邊爐踢中堅仲好過馬貼 落腳好準
中場踢得最好
前場3子把握力都係老問題

0:0唔係差既 無失到作客入球
次回合安聯球場都仲有得踢

40m買邊爐 真係抵撚到當
踢中間又勁
中堅又唔差

下場聯賽定下場歐聯先？

00算係咁啦

邊爐冇expect過佢屈機成咁

聯賽 歐聯是撚但啦

好多場佢都係咁啦 我真係唔覺佢踢得特別好 成晚係到同文尼單機咁 連面對面都可以交失 同埋佢做完啲突破根本做唔到啲咩特別威脅 係比平時積極左咁解

佢同基達夾埋當打個和啦

基達屌屌下好似好左DD

沙基利有冇出

後備但冇出

上半場基達喺左路中圈附近一個插花轉向，再一個Iniesta Move，屌你打FIFA 咁

盃仔出晒局 完全睇唔到邊場係唔重要

唔明點解最尾高普會比奧歷治入都唔比沙基出

之後交左俾人

九成明奴病完 冇氣
唔係廢中應該都唔會換

反軒靜啦好嘛？

如果正選係雞翼

成班盲反 可以唔洗理

而家 keita 同 lomo cool 波都超穩，不過 keita 要練下 decision making 嗰啲，夾多啲應該會有好大進步

其實沙短係配d 正前鋒先發揮得最好 set 波射/K 角ot出波入涉

佢係有呢啲 但係傳波得60

尋晚 salah 狀態麻麻，其實可以換埋佢走入 shaqiri

Alaba 都唔算mark 到水貨 但水貨下下都想帶到空晒先射 俾人block 多幾次就越踢越燥

雖然反軒 但呢腳波真係

2隊都互有攻守
踢得幾好

salah 企得比較邊，而且一拎波就兩個夾埋嚟。今季俾人重點防守，要諗下辦法點解決 klopp 今季應該想搵 mane 做 10 號，salah 負責最後一腳，咁就唔會太上腳俾人 mark 死。可惜 mane 唔係 10 號材料

謝四+torres咁

btw.
block左反軒

100分

懦夫

琴日上半場比之前好
起馬識過人，但最後個腳

換走f9 即刻無晒組織

踢左大半季
最尾果腳真係冇好過

心態問題 係rb佢真係玩晒成條中場

文尼做10號仲慘係到妹
拎到波一推再射先最大威脅

沙拿企最前=牙朗比人mark死

0:0 唔算差 無vvd開頭真係驚失波 2:1 既話仲難踢

早排salah企最前

咪又係比人屌到飛起

季初仲讚基達，屌灑邊爐老母，高普又贏

哥基利

對強隊打反擊空位多，企最前都有啲作用。對大巴隊企最前真係打少個咁

軒 早幾年

古仔

邊爐呢type中場好少見，打防中識發動進攻又唔算好硬淨，但又打中堅上哂身

其實睇左咁多場都唔覺佢有咩過人之處
傅波唔準 走位一般 落腳好核突 又慢
其實大家係咪睇緊同一個人

熱身賽sharp

痴線琴晚攻守都有

大家屌法賓奴無咩身體對抗，點知基達更加無

講起防中，尋晚 matinez 真係屈晒機，做到掃蕩王之餘仲發起到攻勢，又硬淨

窮人版沙比

至少佢比賽態度認真, 投入同集中

唔似D黑鬼派完膠都笑笑口

連馬貼搭bino打拜都可以cs老虎件垃圾真係可以翻克羅地亞耕田

琴晚最差文尼同佢
但上面又有人話佢踢得好
睇唔透把尺

但馬貼都有爆wo

又反

成個感冒童咁

3人換人名額，真係用埋佢換沙拿，真係好大風險?

尋晚有個shot影倒佢笠撚住條頭巾呆下呆下唔知做乜7

好難有曬突破 技術 身體 finishing
就算有都唔係利買

應該係用緊taa把尺
如果係神軒把尺，應該鏟到上左天花板

我覺得拜計錯數，利後防連Jelly 都唔穩，應該早換去攻下，一定偷倒雞

起唔到身睇 好彩西波

兩場都窿窿

無力啦，上半場壓迫到好前
一失波番得勁快
無氣之後就唔上都唔俾空間利

尋晚占士洛迪古斯 勁廢

直頭隱型

尋晚瞓足半場

明明防守都走甩唔少 又失晒位又慢

佢近年好似唔掂
不過靠個樣都食唔小女

單純睇波角度我覺得算幾好睇
當然贏埋就最好

尋晚瞓著咗又要搵時間睇返

人老咗夜晚起唔到身，變假利

我想早走呀老細

唔緊要，後生嘅表示起到唔代表自己捱到90分鐘

佢有哥利茲卡matip應該比佢打爆左好耐
雖然無左vvd但我地都有d運仔

其實場波都唔算悶啦.. 講真之前李城西咸兩連和仲悶仲嘔血...
不過依家依然都係番工做喪屍....

講真 情願睇邊打中堅都唔想睇佢

嗰兩場波真係

陳日有波睇？

尋日個場應該係軒今季打得最好既一場

基達好勁 將會成為利既都市傳說

假利

琴晚場波比哂藉口你sick leave喇

利申迷基達
但各位利子覺得打獌應唔應該出K8?

無幾可利嘅防中轉打中堅係打得好
對上一個係咪馬斯,但去巴塞打

lulu 屌簡 打過都係食咗屎

都係穩陣啲用邊軒老母啦

簡果陣喺中堅越踢越衰
開頭唔錯 好似係

無人記得米叔了，明明最有經驗，大賽球員

暴聯d人幾玩身體質素，基達咁滋柔比人玩死

鬥撞都死撚咗喇

開頭人渣擺佢都係屎忽撞棍嗰期無輸波咋

羅渣嗰時迴光返照

想講下軒

尋日人人話佢好
其實不外乎都係佢比以往搶鏡
又攔截又手術刀又分邊
但有冇諗過同隊波整體戰術都好有關？
以往人人話佢橫傳唔識比risky pass
今場雖然都唔多但比印象中爽朗
根本原因係利記今場企位終於正確
今場同上場英超一樣用盡到球場闊度
所以好容易見到佢分個靚邊策動攻勢
就算向中間交，正前亦會係綿龍而非沙拿
分別在於綿龍能夠即時回波比隊友向前做攻勢
單係以上提到嘅少少細節就令到今場節奏無限提升
亦解答咗點解0:0大家都覺得唔悶
因為隊波真係踢得好

我一路都好欣賞軒
先唔講佢早幾年啲屈機野令人懷念
就算今日佢比人話橫傳刷數據我都唔會同意
佢就同車嘅佐真奴一樣
隊波能否配合佢先係關鍵
如果今場波依然見到4231怪陣
我敢講軒嘅表現起碼差兩皮
迫搶會見到但比波唔會咁爽朗
更重要嘅係球隊一定會輸波

今場佢有好表現
但其實某程度上成隊波冇一個人特別差
我只希望唔好淨係當今場係佢迴光反照咁
平時都多啲欣賞下佢嘅作用
批評佢之前諗清楚
你要佢比波，咁有冇明確target比佢選擇？
今場好明顯好多選擇
但下一場又點？係咪又再變返袋底泥？

我相信反軒黨知錯啦，原諒我地

利要打433
高普淨係識打433

軒啲職業精神同Loyalty好值得利迷尊重，睇得出佢就算高普要佢打任何位，佢一定拍心口話OK，之後喪練逼自己適應嗰啲，講真有時睇佢報導，覺得佢真心好愛隊波，就算有時表現差咗，有少少迷失，都唔值得利子瘋狂攻擊嘅

4231 係比邊爐 同 沙基利 踢

Insane feet from Naby Keïta

其實腳下功夫真係好好

苦了軒

睇黎e期迷軒黨強大了

有無迷軒黨一齊搶1001
開迷軒po

有d恩尼斯達feel

踢西甲 應該幾勁

ha

反軒黨仲有咩好講

無野講 執屎掃蕩控場做哂

相信大家都試過在網上買東西，但你又有沒有看清楚賣家的相片呢？近日有網民發現二手平台上有一名港女聲稱賣二手波衫，但產品相片就拍到「十分大膽」，連毛都露埋

係7x分鐘第一次close up 佢先知佢有出

我捱到上半場中段，起返身已經七十幾分鐘

軒今季打左咁多場先得2-3場好波
迷軒黨就打曬j咁

係咪琴日55分鐘個陣
我都諗緊拍咩手

屌你老母老虎
迷懦去哂邊

過埋今季屌字派死淨佢一個啦

知我勁啦咩你班撚樣

差個七歐都屌
55歐有波睇我恨都恨唔黎啦

屌摩
屌懦
仲有邊個

在接受訪問時，拿玻里中場施連斯基（Piotr Zielinski）透露，指自己願意續約留隊，並強調自己從未與利物浦和高普接觸過。

祖籍波蘭的施連斯基，現年 24 歲，近季一亦被傳為利物浦的收購目標。據統計，司職中場的他，今季已為拿玻里在各項賽事上陣過 32 次，期間送出 4 個入球，預料隨著咸錫的轉戰中超，安察洛堤的球隊將不會輕易放行施連斯基。

係囉 其實真係差唔多咋喎

係因為差價咩
48鎊 55歐兌返咪又一樣
好似純粹怨太貴咋嘛

4231都係為咗就邊爐 依家邊爐開始適應
係時間轉返433就返基達

嗰兩場反而我有睇 西住去拜年

作客紅星拿玻里面前 呢兩場算得係d乜

今季歐聯作客成績......主場贏唔到，下場真係可以當最後一場咁睇，唔係燈唔係講笑

係時候要搵過個領隊，高普未夠班係英超同歐聯奪取任何錦標，教落去都係消耗歲月

肥賓pls come back

屌卡

屌米？

廢中咁玩法邊個適應到

水貨真係，加人工之後hea 踢

如果贏波，我唔瞓返工都ok
輸波真係想SL 或者冇心機做嘢

文尼唔好再鬥氣用左腳射波啦

屌 原來我未block獌狗小王子

條友改個咁既名黎爆閘 真係好癲

出面隻沙基利. 咪一樣引到戰
利自從上季季中到而家 高調左咁多 點都有人唔順架啦

對比德甲真係好撚貴

唔怪得成日比人針對

德國太平姐,早幾年拜打阿狗咪仲貴

尋日個球空哂都用左腳

其實英超飛真係好撚貴
拜都唔係第一次拉banner投訴

阿狗過百鎊一場,好痴線
係英超特別貴姐

心郁郁想買廚師機

一係大大力 一係拎角度
點知軟射出界

琴晚嗰頭反而仲勁

你部水波爐唔夠玩咩?
BTW幾時比我上黎試下部機

可以點試

懶得打cream 同切野

威靈頓牛排

你E+番咩,點解咁多時間咁玩

得焗果part係用部機

廚師機係乜傢伙？

GOOGLE啦

見你D IG已經玩到走火入魔

自己整過麵包真係番唔到轉頭，出面啲空氣面包

佢第一季咁勁係因為比較少鬥氣用左腳
(雖然對阿第一球睇到呆哂) 但之後都係右腳多把握力唔係真係咁差
係自從放左佢係左翼之後就死鬥氣用左腳 射到入為止 (上季對鏝又係左腳狂射失之後繼續射先入一球)
乖啦文尼

利post d人個個都係廚師？

食開自己

自己做飯算唔算

算

有可能佢岩打快波
亦好易受整隊節奏影響自己表演
夾耐 d 應該可以反過來 lead 返隊波
有排進步

Me精通各大公仔麵/杯麵/營多

根本仲未慣英超 身體對抗
尋晚對班德甲 斯文 呢

老母同邊奴而家已經上到一線
尤其是老母
等如果基達成到才 100分返到黎條中場就靚
神軒要睇定d 實在太唔穩定

三打吾丁

迷軒黨要save 低啲圖用

費明奴d態時好時壞想點 高普呢排比咁少機會短人痴撚線 英超都叫入幾球幾球助攻啦大佬

下季ox出返 沙狗走得

大家禮拜日想見到咩陣容

上年打快波 所以諗住佢實好岩踢

佢本身就係進攻居多球員
擅盤扭，快速反擊，比直線
所以呢隊英超利多左打控球一開始要適應下

【暑假集訓去美國🇺🇸？】

通常利物浦季前集訓，就晌亞洲、美國隔年兩邊走。不過 Echo 話今年有可能會打破常規，紅軍會連續兩年選擇美國作集訓地點，仲有可能晌紅襪主場比賽。

未駛完全絕望住，一來未落實、二來仲有單猛料⋯ 話球會有可能晌香港搞場 Legends Game，驚唔驚喜？意唔意外？

進取啲啦，

Mane-Firmino-Salah
Keita
Fabinho-Wijnaldum
Robertson-Matip-VVD-TAA
Alisson Becker

大家點睇～

軒呢呢

愛嚟七十五分鐘領先三球嗰時出嚟穩定勝局，但由於我利星期日輸係100%嘅波，所以都係唔擺了

狗隊主攻硬我覺得會出米拿同軒

唔出基達，用軒

即係

Ab
樂馬范啫
母軒邊
沙明文

Sub
米，M7，摩，基，短，奧，史

係就好

黎多香港仲好

依個打法就偏保守囉，縮後少少引啲狗仔出嚟主攻，之後打反擊睇吓有冇得偷吓雞咁，我覺得都可以

大家都想睇君子
不過佢有工開唔知黎唔黎

係就正
希望到時見到艾加

Legends有堆鐵膽嘅

想睇佢射君子砲

加西亞 科拿 查查
想知如果奧雲都黎既話大家會點

會試搵所以人簽名除左佢

睇黎大家已經將邊爐取代米拿出任正選

米拿哩個月好似失寵咗咁 被遺忘

想睇廢中唔擺綿奴正選打獌
mane salah shaq隨時仲好

salah 前鋒都幾廢

老了

尋日綿龍d前場護波回番俾隊友根本無人做到
可惜病先會收

阿蘇 比人百屌

回家吧

冇咗以前嘅活力同靈氣，射術依然唔錯間唔鐘入靚波，但腳風一唔順嘅話就真係等比人插

老啦

打個J 提提神

老都carry到利啦

睇住拉素先囉

正呀 暑假boston見

去fenway park踢，今次仲唔發發

邊爐打中堅仲勁過matip

尋日都有幾下蝦碌野

有無人睇未來5年英超冠軍大炒德甲唔知咩隊789球

睇馬體對祖好過啦

有無雙達睇
好想睇哥達瘋狂屌鳩廢達

正選有DC

中間母軒基/沙 利打保守唔得 打而家既獌一定要多d逼搶 至少要將普巴變返妹巴 快打快先有機

馬體都有allez allez 唱

老都勁過屎毒

dino 打中堅

史有12碼

一上床準備瞓就整球十二碼

ota hand ball

又黎 又12碼

假到仆街第2球

2:1 鏝開始癡線未

發生咩事? 睇緊另一場

判左兩球12碼比史浩 然後2:1

First leg英超全部贏唔到 咩事

睇咗陣鏝po 黑哨?

第二球睇唔清 但上面有巴打話黑
第一球果時 見到曼入左波就乾脆熄埋live唔睇

熱3-0喎

死啦會唔會 史3:1曼架
今季好似一落後或者比人追和就無上翻去

祖記場波悶到個節奏已經慢
又要係咁停

史好廢, 冇12m 冇機會

曼留力聯賽 gg

下半場一定反cup

沙皮狗廢到

mane 上身

costa

施蒙尼好型

哇 曼有人紅

Morata

VAR no goal......cls

dybala廢到 我利唔要了

牙朗要做16郎了

can子

黑氣石 一出就輸2粒

Sane

250勁到

CLS 反cup

冇諗過反cup唔到

我鏝

red card 打少件

我利不賣垃圾

牙朗

終於明咩叫100%的波

同世界杯16強一樣，又係馬體會一對中堅搞掂C朗，今次仲要串到1人入1球，高甸省中佢入

鏝出線先好

點都出到線
就算史最後贏2-1 一到鏝主場又會比人456

鏝打弱隊穩到痴線

點都要佢地後追好d la

根本冇分別次回合曼城係主場咪一樣上半場頭30分鐘出力踢完 跟手練兵mode

最尾果球艾達臣助攻

鏝城巳亳無弱點，今季四冠走唔甩
歐聯首冠
英超
足總杯
聯賽杯
食菜咁食

什麼巴塞 皇馬 拜仁
全部唔係鏝城手腳

鏝晉級咪仲好

丁力勁到

人地排到3隊波出嚟 踢多2線都重得啦

唔賣垃圾

We're delighted to announce Paul Glatzel has signed his first professional contract with the Reds!

成個金頭髮100分咁

垃圾can

邊撚個paul